肉地vs排骨

定義係D咩

大波叫肉地
Ipad叫排骨

C以上算唔算肉地

其實有得揀唔係會揀骨感咩

骨感

老實講冇波冇性慾
仲有骨感撞到痛 最好有返d肉

骨感
唔好話屌閪
想攬吓都唔知自己攬左啲咩上手